做開gym 既巴打入一入黎

想問下巴打們去開邊做gym? pure 定係fitness first 定p 記好？ 我肥底去到係咪會俾人怒sell ?

求做開既野巴打解答下

屋企做

新手建議去力記

pure唔會sell
但貴

驚俾人sell就咪撚去做gym留係屋企打飛機算啦